屌你老母有仙貝唔同啲？

油頭毒L瑜珈褲黨鐵自爆就推到3個po，人地唔撚慘㗎？

叫雞巴 建興自爆又jur撚住人，人地唔撚慘㗎？

木耳自爆就係咁叫人唔好推，又話私隱呀私隱呀，即時del晒po。

係咪因為有仙貝就可以雙重標準？

好似仲有個串串共嘅intern

push

屌你地

靚仔大晒

毒撚係好蝦啲是常識吧

啱

仙貝圖呢

不嬲雙重標準架啦

不嬲都同大陸做法無分別 係無人肯認啫

咩事

見低踩，見高奶

高登連登史上大把例子 慘過木耳狗既大有人在
係得木耳真係有班fans護住
好似有幾個仲犧牲自己ac救佢

嗰個點樣起到底

可能係有人想造神呢, 一 team 人就可以帶動到潮流

咁on 9?

連登仔不嬲都係雙重標準嫁喎